話左支那唔夠口罩炒姐

寄香港都得呀

唔明就咪拉